新疆維吾爾人：中國，我的孩子在哪裏？

五毛可以用武漢分化我地，我地都可以利用武漢將把火燒上大陸，但記住唔係幫武漢，77當日要集中係五大訴求先

香港人嘅下場